雲海：你不能夠想像全部尼日利亞力架都係自私精、貪錢、毫無道德標準！仲要蠢！

睇錯左做雲加

吊 開錯台

2&b

🇳🇬🇳🇬🇳🇬

究竟有幾多人唔以為個標題係雲加先入咗嚟？

誤

以為佢罵2&B

睇到雲字同尼日利亞仲以為係雲加鬧2&b

尼日利亞一向仆街
2014年黑哨累到一支首度參賽既準八強球隊小組賽出局就係代表作

雲海